三恥上到庭要點拗？

用愛與和平感動法官？

我戴耀廷 正柒頭！

政治逼害
但三恥唔係搞過工作坊，預咗俾人拉俾人告咩

一定直接認罪

保持緘默！